<resources>
    <string name="app_name">English Tenses</string>
    <string name="title_activity_info">InfoActivity</string>

    <string name="Present_Simple">
       "<b>Present Simple</b> - время в английском языке.
        Главная составляющая этого времени заключается в периодичности,т.е., когда люди рассказывают о своих регулярных действиях,привычках.\n\n
        Английский глагол во временной форме <b>Present Simple</b> почти всегда совпадает со своей начальной, то есть указанной в словаре, формой без частицы <b>to.</b> Лишь в 3-ем лице единственного числа к ней нужно прибавить окончание <b>-s:</b> \n\n
        <b>I work – he works</b>\n\n
        <b>I wish – he wishes</b>\n\n
        <b>I try – he tries</b>\n\n
        <b>I play – he plays</b>"
    </string>
    <string name="Present_Continuous">
       "<b>Present Continuous</b> - время в английском языке,которое описывает действия, происходящие в настоящий момент.\n\n
        Для того, чтобы поставить глагол в форму времени <b>Present Continuous</b>, требуется вспомогательный глагол <b>to be</b> в настоящем времени и причастие настоящего времени (Participle I) смыслового глагола.\n\n
        Причастие настоящего времени (Participle I) можно получить, прибавив к начальной форме значимого глагола окончание <b>-ing:</b>\n\n
        jump – jump<b>ing</b>, live – liv<b>ing</b>"
    </string>
    <string name="Present_Perfect">
       "<b>Present Perfect</b> - время в английском языке,обозначающее действия, которые закончились к данному моменту либо завершились в период настоящего времени.\n\n
        Время Present Perfect образуется при помощи вспомогательного глагола to have в настоящем времени и причастия прошедшего времени значимого глагола, то есть его «третьей формы».\n\n
        Причастие второе, или причастие прошедшего времени (Participle II), можно получить, прибавив к начальной форме значимого глагола окончание <b>-ed:</b>\n\n
        examine – examin<b>ed</b>, enjoy – enjoy<b>ed</b>, close – clos<b>ed</b>"
    </string>
    <string name="Present_Perfect_Continuous">
       "<b>Present Perfect Continuous</b> - это настоящее совершенное длительное время, используется для выражения действия или события, которое началось в прошлом и продолжалось некоторе время до настоящего момента разговора и может продолжаться в момент речи, либо закончилось перед разговором.\n\n
        Для того, чтобы поставить глагол в форму времени Present Perfect Continuous, требуется вспомогательный глагол to be во времени Present Perfect и причастие настоящего времени (форма V-ing) смыслового глагола.\n\n
        Причастие настоящего времени (Participle I) можно получить, прибавив к начальной форме значимого глагола окончание <b>-ing:</b>"\n\n
        jump – jump<b>ing</b>, live – liv<b>ing</b>"
</string>
    <string name="Past_Simple">
       "<b>Past Simple</b> - одно из времен в английском языке, обозначающее действие произошедшее в прошлом.\n\n
        Для того, чтобы поставить английский глагол во время Past Simple, нужно использовать его «вторую форму». Для большинства глаголов она образуется прибавлением окончания <b>-ed:</b>\n\n
        examine – examin<b>ed</b>, enjoy – enjoy<b>ed</b>, close – clos<b>ed</b>"
    </string>
    <string name="Past_Continuous">
       "<b>Past Continuous</b> - время, обозначающее действие,которое происходило в прошлом длительное время.\n\n
        Для того, чтобы поставить глагол в форму Past Continuous, нужен вспомогательный глагол to be в прошедшем времени и причастие настоящего времени (Participle I) смыслового глагола.\n\n
        Причастие настоящего времени образуется при помощи окончания <b>-ing.</b>\n\n
        When you called I <b>was taking</b> a shower."
    </string>
    <string name="Past_Perfect">
       "<b>Past perfect</b> - одна из временных форм английского языка,которое указывает на действие, которое завершилось до какого-то определенного момента.\n\n
        Время Past Perfect образуется при помощи вспомогательного глагола to have в прошедшем времени и причастия прошедшего времени значимого глагола, то есть его «третьей формы».\n\n
        To have в прошедшем времени имеет единственную форму <b>had</b>.\n\n
        Причастие второе, или причастие прошедшего времени (Participle II), можно получить, прибавив к начальной форме значимого глагола окончание -ed:\n\n
        I called Jim too late, he <b>had</b> already <b>left.</b>\n\n
        We <b>had lived</b> in Paris for 12 years before we moved to America."
    </string>
    <string name="Past_Perfect_Continuous">
       "<b>Past Perfect Continuous</b> - время в английском языке, указывающее на действия,которые начались в прошлом  и  продолжались в течение некоторого времени или закончились непосредственно перед определенным моментом.\n\n
        Для того, чтобы поставить глагол в форму времени Past Perfect Continuous, требуется вспомогательный глагол <b>to be</b> во времени Past Perfect и причастие настоящего времени (форма V-ing) смыслового глагола.\n\n
        To be во времени Past Perfect имеет единственную форму <b>had been</b>.\n\n
        I <b>had been typing</b> this text for 2 hours and then found it on the Internet.\n\n
        I <b>had been waiting</b> for his airplane for 2 hours when it was announced about delay."
    </string>
    <string name="Future_Simple">
       "<b>Future Simple</b> - простое будущее время, обозначающее однократные,периодические либо постоянные действия или события, которые произойдут в неопределенном или отдаленном будущем.\n\n
        Для того, чтобы поставить глагол во временную форму Future Simple, нужно использовать его начальную форму и вспомогательный глагол <b>will</b>. В устной речи will чаще всего сокращается до формы ‘ll, которая может использоваться во всех лицах.\n\n
        I <b>will go</b> to Shanghai next summer."
    </string>
    <string name="Future_Continuous">
       "<b>Future Continuous</b> - будущее длительное время,указывающее на действия ,которые будут длиться в определенный момент в будущем\n\n
        Для того, чтобы поставить глагол в форму Future Continuous, нужен вспомогательный глагол <b>to be</b> в будущем времени и причастие настоящего времени (Participle I) смыслового глагола. To be в будущем времени имеет форму <b>will be</b>.\n\n
        They <b>will be packing</b> presents tomorrow morning.\n\n
        Don’t disturb me in the evening, <b>I’ll be preparing</b> for exam."

    </string>
    <string name="Future_Perfect">
       "<b>Future Perfect</b> - время в английском,выражающее действие или событие, которое закончится до определенного момента в будущем.\n\n
        Время Future Perfect образуется при помощи вспомогательного глагола <b>to have</b> в будущем времени и причастия прошедшего времени значимого глагола, то есть его «третьей формы». To have в будущем времени имеет форму <b>will have</b>.\n\n
        They <b>will have covered</b> 30 km by sunset.\n\n
        Next year we <b>will have been married</b> for 30 years."
    </string>
    <string name="Future_Perfect_Continuous">
       "<b>Future Perfect Continuous</b> - будущее совершенное длительное время, обозначающее длительное действие, которое началось и продолжалось в течение некоторого времени до некоторого момента в будущем.\n\n
        Для того, чтобы поставить глагол в форму времени Future Perfect Continuous, требуется вспомогательный глагол <b>to be</b> во времени Future Perfect и причастие настоящего времени (форма V-ing) смыслового глагола.\n\n
        <b>To be</b> во времени Future Perfect имеет форму <b>will have been.</b>\n\n
        Next month we <b>will have been living</b> together for 25 years."
    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
