<resources>
    <string name="app_name">English Tenses</string>
    <string name="title_activity_info">InfoActivity</string>

    <string name="Present_Simple">
       "<b>Present Simple</b>- время в английском языке.
        Главным составляющим этого времени заключается в периодичности,те когда люди рассказывают о своих регулярных действиях,привычках."
    </string>
    <string name="Present_Continuous">
       "<b>Present Continuous</b>- время в английском языке,которое описывает действия, происходящим в настоящий момент."
    </string>
    <string name="Present_Perfect">
       "<b>Present Perfect</b>- время в английском языке,обозначающее дейсвия, которые закончились к данному моменту либо завершилось в период настоящего времени "
    </string>
    <string name="Present_Perfect_Continuous">
       "<b>Present Perfect Continuous</b>- это настоящее совершенное длительное время, используется для выражения действия или события, которое началось в прошлом и продолжалось некоторе время до настоящего момента разговора и может продолжаться в момент речи, либо закончилось перед разговором."
</string>
    <string name="Past_Simple">
       "<b>Past Simple</b>- одно из времен в английском языке, обозначаетщее действия произошедших в прошлом."
    </string>
    <string name="Past_Continuous">
       "<b>Past Continuous</b>- время обозначающее действие произошедшим в прошлом длительное время."
    </string>
    <string name="Past_Perfect">
       "<b>Past perfect</b>- одна из временных форма английского языка,которое указывает на действия, которое завершилось до некоего момена."
    </string>
    <string name="Past_Perfect_Continuous">
       "<b>Past Perfect Continuous</b>- время в английском языке, указывающее на действия,которые начались в прошлом  и  продолжались в течение некоторого времени или закончились непосредственно перед определенным моментом."
    </string>
    <string name="Future_Simple">
       "<b>Future Simple</b>- простое будущее время, обозначающее однократные,периодические либо постоянные действия или события, которое произойдет в неопределенном или отдаленном будущем."
    </string>
    <string name="Future_Continuous">
       "<b>Future Continuous</b>- время в английском языке.
        Главным составляющим этого времени заключается в периодичности,те когда люди рассказывают о своих регулярных действиях,привычках."
    </string>
    <string name="Future_Perfect">
       "<b>Future Perfect</b>- время в английском,выражающее действия или события, которые закончится до определенного момента в будущем."
    </string>
    <string name="Future_Perfect_Continuous">
       "<b>Future Perfect Continuous</b>- будущее совершенное длительное время обозначающее длительное действие, которое началось и продолжалось в течение некоторого времени до некого момента в будущем."
    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
